：不如我地再勇武啲？

我今日咁樣問自己
其實前線既人真係唔多
如果可以再多啲 可以做到既野就更多 更快 更強 更有效

之後我問我班朋友 不如下次再勇武啲 唔好怕
佢地都話好 我地有既係團結既力量

兄弟，前線見

講真路油汽都唔割
仲驚乜

一粒救十人

前線已經一路勇緊。係差人數。但新兵真心要諗清楚。

同意
希望多啲人有覺悟
如果依家所有既中後排都可以成為前線，
咁就唔洗再分勇與唔勇
全隊，由頭到尾，都會係至撚勇嗰班
我地可以做到既事就多好多了

慢慢黎。
真係唔係咁易頂到

我最失望點解荃班狗可以全身而退

我呢個po唔係講失望 麻煩你諗下班狗走嗰陣你喺邊做緊咩

我對前線係絕對致敬 包括荃葵嗰班 已經好撚柒勁

推

[/member]2013波士頓馬拉松...
有無得諗？

[member］2013波士頓馬拉松...
有無得諗？[/member]

無
唔好On9

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

真

真，同埋唔好背住敵人跑呀！！！！！！！！；；；；；

差既唔係勇武，差既係戰略同心態

講真，對比起612，721其實勇武都升級左唔少；但係實際上除左成功拉倒智能燈柱外實際效力同以往比並無太大既分別（除左令人睇得爽啲外同啲狗換裝之外）

講真，武力無論你再點樣升級；再點樣勇武，始終已經到達一個樽頸位。我地真正缺少既係咩？係戰略同埋心態。就算係軍隊，特種部隊等高火力單位，都係講求戰略同目標，唔會靠高火力同人死磨，達到目的就走，唔浪費無謂既精力同Take risk死守。

而要做到呢點就要靠心態，如果你純粹抱住想打狗，英雄主義，中二病既心態行出黎，又或者將一場仗既贏輸等同左成個運動既成敗，好自然就會想每一場都熱血到底。有時你上場前唔會有任何以上既心態，但係一落到場，一開波就會因為亢奮，腎上腺素等令呢啲心理出曬黎。特別係新兵

其實講真一日打十幾個鐘；到最後被討論既只會得番幾個特別remarkable 既scenes，你無論點武力升級都好都最唔會remarkable過條智能燈柱，難聽啲講目標一達到其實你打多幾個鐘同打少幾個鐘都無咩分別。與其升級勇武，不如調節心態真係一齊hit and run啦

推
分析得唔錯

推,我自問上唔到前線,但會盡量幫手

陣地戰每次受傷、被捕人數都好嚴重
我真心唔覺得陣地戰有前途
除非能夠二次佔中，然後好似烏克蘭錦，有退役軍人訓練示威者
將示威者全部訓練成自由戰士

同埋另一個問題係，陣地戰無戰略目標、無防守目標
因此進攻、防守、撤退都難以達成任何共識
最後往往變成兩邊對峙，然後等狗攻過黎，主導權永遠係狗手上
沒有主導權，幾乎就係失敗左一大半

點都唔會割 但怕你哋唔小心tk

每個人都要諗點樣可以做多一步
利申自己都不斷反省緊
同埋要操fit自己！